[{"question": "Iulius in magna ~ habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "answer": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 34.028594970703125}, {"evalsentence": "Iulius in magna cum habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 37.57484817504883}, {"evalsentence": "Iulius in magna fenestrae habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 44.526676177978516}, {"evalsentence": "Iulius in magna sine habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 46.6111946105957}]}, {"question": "Iulius in magna villa ~. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "answer": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 34.02861022949219}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa delectant. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 41.44881820678711}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa carpit. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 44.1577033996582}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa villa. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 59.71116638183594}]}, {"question": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum ~ [: Iulio] habitat.", "answer": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 34.028587341308594}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum habitat [: Iulio] habitat.", "perplexity": 82.51110076904297}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum horto [: Iulio] habitat.", "perplexity": 46.17822265625}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum rosis [: Iulio] habitat.", "perplexity": 73.05663299560547}]}, {"question": "Iulius Aemiliam ~, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "answer": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 7.4740190505981445}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam Id, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 26.14242172241211}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam ea, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 20.805503845214844}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam ex, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 20.63028335571289}]}, {"question": "Iulius Aemiliam amat, quia ~ [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "answer": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 7.474013805389404}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia pulchra [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 9.002395629882812}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia atrio [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 15.076793670654297}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia aqua [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 14.956978797912598}]}, {"question": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et ~ femina est.", "answer": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 7.4740190505981445}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et ab femina est.", "perplexity": 16.890384674072266}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et eo femina est.", "perplexity": 13.894795417785645}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et cum femina est.", "perplexity": 13.314553260803223}]}, {"question": "Aemilia in peristylo est ~ liberis suis, sed sine viro suo.", "answer": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed sine viro suo.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed sine viro suo.", "perplexity": 35.52392578125}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est fenestrae liberis suis, sed sine viro suo.", "perplexity": 72.6328353881836}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est sine liberis suis, sed sine viro suo.", "perplexity": 32.202796936035156}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est delectant liberis suis, sed sine viro suo.", "perplexity": 51.053287506103516}]}, {"question": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed ~ viro suo.", "answer": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed sine viro suo.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed sine viro suo.", "perplexity": 35.52392578125}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed carpit viro suo.", "perplexity": 61.75165557861328}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed villa viro suo.", "perplexity": 61.71471405029297}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed habitat viro suo.", "perplexity": 45.264427185058594}]}, {"question": "Iulia ~ Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "answer": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "perplexity": 17.177997589111328}, {"evalsentence": "Iulia horto Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "perplexity": 20.231605529785156}, {"evalsentence": "Iulia rosis Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "perplexity": 36.275779724121094}, {"evalsentence": "Iulia Id Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "perplexity": 35.423465728759766}]}, {"question": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in ~ est.", "answer": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "perplexity": 17.17798614501953}, {"evalsentence": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in ea est.", "perplexity": 25.929611206054688}, {"evalsentence": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in amat est.", "perplexity": 46.439815521240234}, {"evalsentence": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in ex est.", "perplexity": 48.496734619140625}]}, {"question": "Iulia rosas ~ et ex horto venit cum V rosis.", "answer": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 70.19841003417969}, {"evalsentence": "Iulia rosas pulchra et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 78.3460464477539}, {"evalsentence": "Iulia rosas atrio et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 87.83931732177734}, {"evalsentence": "Iulia rosas aqua et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 78.97321319580078}]}, {"question": "Iulia rosas carpit et ~ horto venit cum V rosis.", "answer": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 70.19844055175781}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ab horto venit cum V rosis.", "perplexity": 61.94996643066406}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et eo horto venit cum V rosis.", "perplexity": 86.50492095947266}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et cum horto venit cum V rosis.", "perplexity": 78.54313659667969}]}, {"question": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V ~.", "answer": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 70.19844055175781}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V fenestrae.", "perplexity": 98.30840301513672}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V sine.", "perplexity": 129.6547088623047}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V delectant.", "perplexity": 97.43806457519531}]}, {"question": "Puella laeta est: rosae eam ~.", "answer": "Puella laeta est: rosae eam delectant.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella laeta est: rosae eam delectant.", "perplexity": 43.4051399230957}, {"evalsentence": "Puella laeta est: rosae eam carpit.", "perplexity": 72.19065856933594}, {"evalsentence": "Puella laeta est: rosae eam villa.", "perplexity": 231.78933715820312}, {"evalsentence": "Puella laeta est: rosae eam habitat.", "perplexity": 108.7559585571289}]}, {"question": "Ubi est impluvium? ~ [: impluvium] est in atrio.", "answer": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in atrio.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in atrio.", "perplexity": 25.241546630859375}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? horto [: impluvium] est in atrio.", "perplexity": 57.27758026123047}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? rosis [: impluvium] est in atrio.", "perplexity": 83.93028259277344}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? ea [: impluvium] est in atrio.", "perplexity": 38.71797180175781}]}, {"question": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in ~.", "answer": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in atrio.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in atrio.", "perplexity": 25.241546630859375}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in amat.", "perplexity": 66.59413146972656}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in ex.", "perplexity": 55.60026550292969}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in pulchra.", "perplexity": 46.70817947387695}]}, {"question": "In impluvio ~ est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "answer": "In impluvio aqua est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In impluvio aqua est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "perplexity": 54.89478302001953}, {"evalsentence": "In impluvio atrio est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "perplexity": 59.18552780151367}, {"evalsentence": "In impluvio ab est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "perplexity": 93.91327667236328}, {"evalsentence": "In impluvio eo est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "perplexity": 61.85586166381836}]}, {"question": "In impluvio aqua est. In atrio nullae ~ sunt.", "answer": "In impluvio aqua est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In impluvio aqua est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "perplexity": 54.8948860168457}, {"evalsentence": "In impluvio aqua est. In atrio nullae cum sunt.", "perplexity": 110.61351776123047}, {"evalsentence": "In impluvio aqua est. In atrio nullae sine sunt.", "perplexity": 96.94833374023438}, {"evalsentence": "In impluvio aqua est. In atrio nullae delectant sunt.", "perplexity": 98.21155548095703}]}]